如果一個人鼻塞嗰陣

封住佢把口
佢會唔會窒息死

會